如果我淨係靠飲營養液嚟吊命 係咪永遠唔洗屙屎？

好奇一問🤔

係
不過我諗你個永遠會好短

好短既永遠仲算唔算永遠 🤔

等於 零乘以無限
一路fluctuate 緊

我都想有人餐餐幫我打葡萄糖
唔想食野同痾屎

會屙屎囉
腸吸收唔到嘅始終會痾返出嚟

咁點解植物人仲可以有十幾廿年命？
都係吊營養液？

會屙屎水